點解D巴士等燈位咁鍾意貼到前車咁埋？？

自己同前車永遠保持大半個車位距離
D仆街巴士佬就鍾意喺後面貼到你有咁埋得咁埋
你向前多少少避佢，佢就專登再向前迫返實你
萬一大串燒，前面又係電單車，就真係多得你唔少

仲有啲大貨車次次見到都好有壓迫感
上斜又貼到實一實 成日驚唔覺意溜後咗

巴士無車頭又大部，你咪覺得貼

一陣中間隔好多位你又話塞住條路

不要活在自己既世界

佢再留多幾個車位條路唔使用

香港車多路窄，你停咁開只會搞到後面啲車原本過到燈嘅過唔到，甚至頂住路口踩黃格，巴士停得貼啲只係用盡路面

因為唔想俾人打尖.
不過基本上巴士佬停定, 拉咗手掣, 佢見你行前小小佢都唔會想再郁車.

諗起駕駛學院學神，紅燈永遠保持四米停車大法

係囉～保持安全距離啊嘛

尤其揸棍波車，斜路起步好大壓力

我記得以前學車有個燈位要等紅燈嘅話
師傅教數吓前面有幾多部車
好似4部就有可能過唔切
咁就專登停後啲 起步又懶係謹慎咁慢慢嚟
就會去到燈位轉番黃燈可以停番低

出嚟咁揸俾人呠鳩死啦

死巴膠

趕時間 搵食車

係咪起步慢 好易變衝燈 利申冇大牌

巴士冇車頭 咪夠膽貼d 囉

你唔諗下如果有人攝入去個位，特別係紅綠燈有人係兩架巴士中間過馬路，舊式巴士個位有機睇唔到
所以傳統教落，巴士佬停車要緊貼前車，因為舊時好多意外就咁夾撚死人

唔停得咁貼唔係預防前面變左死車有位抽頭咩

半個車位當兩米，每架巴士留兩米，十架少左兩架，軒尼詩道彌敦道實會塞死。仲要大把行人攝車過馬路

考牌同出嚟揸無得比

明知前面唔係死車有咩所謂

前面下一秒撞左咪變死車囉
你識預知未來咩
個個都跟咁貼把撚

其實停燈位貼我覺得完全冇問題，係行緊車後面架車好貼又係咁推嗰啲就真係on99

呢個post講緊等燈位停呀清

呢個有道理